有無人諗過讀VTC

本人目前喺DILWL讀緊hi-dip多媒體，如果本來就對電腦有興趣會易上手，通常係易讀過asso，如果無信心直入u就試下vtc，直接就職都易D。

乜嘢係DILWL

VTC唔係HD?
定講緊THEi?

李惠利

殺人職訓局有high dip課程
THEi其實應該係 for top-up學位

好揀唔揀揀著害死陳同學嘅殺人學店

咪玩啦，LWL IT一定係SE，每年25%左右入ugc
升學又得，畢業做野又多人請

唔係vtc升ive咩 ive之後top up...

Vtc其中一間院校，知專設計學院

Lwl 就lwl 同埋IVE都可以入U 你多媒體可以駁傳理tim 唔一定要做嘢

你讀vtc多數都係爆3.6上大學
一係vtc intern畢業入去做
後門仔多數都係想爆上大學架啦

李惠利就李惠利
知專設計學院就知專設計學院
Dilwl

其實dilwl 本身就係不可分割的一部分

呢科多唔多考試

我讀緊嘅得一科數要考(唔知有無變)，多數係做project ，肯做同跟啱隊友就無問題。

數學好難？

考啲咩數 驚應付唔到

LWL緊係讀SE啦

有一半係中學教過，概率之類，仲有D新嘅係解下code咁。
Challenging but manageable

全男班？

又唔會，有一兩個女同學

巴打year1?

係啊，就黎year2

一班大約幾多人 想了解多啲

我讀嘅分咗兩班，一班大概廿幾人

巴打 沙田？

洗唔洗返曬5日? 有無day off?

有沙田同調景嶺簡，上年入學果時因為近簡咗調景嶺，依家係尷尬咗啲。

白紙一張讀唔讀得掂 冇programme底

尼個睇你個course點排，同埋每個sem唔同，有機係會排到每星期有一兩日無堂可以day off。

隔離hkdi

我都係無programme底，但係佢哋會教咗基本野先，所以之後都無咩問題

唔該晒 巴打

可以day off lu

有冇intern 有冇暑假

有時老師會有關於果科嘅job／intern介紹。
有暑假嘅，可能有project做或者可以做下intern。

希望幫到你喇

咁你有冇揀啱隊友呀？

FYP 拍片？定做啲咩

有，好好彩

用學過嘅skill整一set promotional 嘅野(未到所以未太清楚，應該係當要幫一個公司promote咁)

係咪做兩個Sem 同埋group project ?

係啊，兩個sem而且係group project

巴打 依家覺得chur唔chur 洗唔洗通頂

加油，今年ive hd grad升city

可以入我地grp傾下
好多ive engine it仔

唔做deadline fighter就無問題，未到影響生活，會有時間做自己野，其他科都應該係